# Projet-puissance4-1NSI
ceci est un fichier vide, il suffit de le completer.
**En effet, il n'y a rien d'important à ajouter à ce fichier, puisqu'il sert juste de documentation**


Bref, on va coder un puissance 4.
